M.2 WIFI卡邊到有賣

想問下M.2既WIFI卡邊到有賣

TB

香港有冇

冇

手頭上有一粒Intel® Wireless-N 7260
M.2 WIFI卡
唔知你岩唔岩用

依家要買都係買ax200 喇

劏機搵到，wifi速度比較慢，同埋得2.4GHz
不過樓主可能用得上？